有咩工具書值得一睇?

最近唔想睇小說
想請教一下有咩工具書睇完對日常生活幾有用?

English grammar in use

non fiction 可以嗎？ <<經濟解釋>>

同問

推

Practical English Usage (International Students Edition) Michael Swan OUP

Really?

我自己覺得幾好用
好似好多書局都有 買之前望下先好

可以望望啲reviews睇下本野好嘅方面符唔符合你嘅需要/預料之中有啲野

本野基本上真係乜都有 用黎打底/令自己寫野更精準好有用
會講下啲好相似嘅字之關嘅分別之類
不過咁 佢頭幾個review有個都講得幾啱
依本野係用黎睇點寫啱野用啱字
但係語景意景之類唔算好好 不過個人認同依啲唔係由工具書學嘅 所以影響不太
依個version全英
印象中有本中英對照 都幾好用

改名做咩呀,唔係好串咩你?
你點改都搵到你架啦
1000蚊呀,出黎面對面比你睇呀屌你老母西

一直都係呢個名啦
你有飛咪放囉 讚你叻仔囉
1000蚊拎去捐都唔俾你啦乞衣
明明最串係你 都唔知你做咩

傻仔連連登改名都唔知唔會改舊post名
摺埋啦乞衣新會然
唔同你嘈都追住黎咬

新會然,字都唔撚識打返屋企含柒啦,以為自己好撚好笑咩會然會然
又叫我拎飛, 我話拎果陣又淆底
反省下啦,你唔係咁撚串我都唔撚會屌你啦
咁撚多咀

捐囉,講左唔捐你行衰運仆街死呀你

你咪撚咁多咀串鳩人好過啦
睇幾撚多書都無用啦